其實鍾意嘅嘢 我會想自己收埋

就好似細個嗰陣 鍾意嘅零食 會想收埋自己食咁
大個咗 想收埋自己鍾意嘅人
想放閃 但係又唔想畀人知道得太多
好似好矛盾咁 係咪得我會咁

唔係

收聲啦臭閪
攞塊鏡照下自己個閪 望真啲自己幾咁核突
幾咁污糟 唔好以為留長髮就遮到自己個柒樣
你呃到自己都唔會呃到我

呢個真

好開心想曬命 但又唔想

佔有慾黎

正常

聰明人叫人分享
蠢人自願分享，然後一係比人搶晒，一係貴晒，一係殘晒

會。。。我唔想比朋友見到我條仔
好驚有人搶佢